覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9

屌
唔關心咪唔關心囉
好撚得閒?
生活得好地地
唔陪你地班廢青癲就比人批鬥話人港豬
真係訓撚醒未呀你地

屌你老母

係連登 立場就永遠得一個
無立場=港豬
持連登仔相反立場=五毛
同連登仔同一主場=真勇武
你地班廢青訓撚醒未

駁唔到就講粗口?

蠢人先會不問政事
因為佢連everything is political都唔明
反省下上面句英文咩意思
蠢人

everything is meaningless

你就真係瞓醒未

循環論證
問你唔關心政治有咩問題你又everything is political
everything is logical呀
蠢人

連登仔既級數就係少少論證都比唔到

成班廢柴唔係好撚勇武既咩

其實我好同意樓主
有班人係唔會理
歌仔都有得唱啦

「懶得理 未燒到自己就懶得你，有錢落袋懶得理 個個打機懶得理」

其實真係無問題
到佢地辛辛苦苦供完層幾百萬既樓
支共話為國家發展需要 強制收地 每家賠十萬算啦
敢膽嘰嘰拮拮既 搵國安打佢鑊金 捉去坐幾年黑監獄 充公哂所有財產 等等等等

以上所有野都係冇問題 自己簡既
有人話支共唔會咁做既 支那本身就已經做緊呢套
回歸前 好多野支共唔敢做既
依家做齊啦 時間問題姐

大家可以繼續懶得理 真係無問題 條路你地自己簡
不過到時有事想有人幫就冇啦

懶得理 未燒到自己就懶得你，有錢落袋懶得理 個個打機懶得理

所以你話批評其他人班人幾撚ON9?

人地食緊毒藥既都唔驚，我地呢d盡左人道立場 提過就算架啦
都係果句啦「佢要死 你唔比佢死咩」

真係自以為是

其他唔講
但持連登仔相反立場=五毛呢個真係冇講錯

你落茶記食個飯要幾錢都關政治事啦

關政治事我認同
但咁又點?
代表唔理就要比你地批鬥?

係

有咩因果關係?

關心完政治又唔會減價
生活返工讀書家庭已經好撚多野煩
仲要理埋香港民主

啱啊

乜你真係覺得生活得好好地咩

你識讀心術?

係 比人屌得多所以我偶然上黎發表下撐establishment 唔岩聽又話5毛 🤷🏻‍♀️
講到個個都愛社運先叫關心政治 🤷🏻‍♀️

無立場的確係港豬 有錯咩？

唔通要光明正大開自己底牌比人睇咩

竊取論點[1]（英語：begging the question 或 question begging；拉丁語：petitio principii），又稱乞求論點[2] 、乞題[3][4]、丐題[2]等等，是在論證時把不該視為理所當然的命題預設為理所當然，這是一種不當預設的非形式謬誤。

無立場=港豬 好似定義來喎

你明明一開始寫批評
點解無啦啦轉成批鬥？

你覺得港豬係貶義詞 褒義詞定中性詞?
無立場=港豬假定無立場一定係壞事 犯左邏輯謬誤

又批評又批鬥 兩者不互斥 有咩問題

同叫黑人nigger一樣 詞性本身同邏輯冇關

你覺得港豬係貶義詞 褒義詞定中性詞?

係囉屌
樓主重生唔生仔

未知之數

你未偷換概念lo
根本唔同程度
你有冇比人拉出來掛住牌遊街

詞性本身同邏輯冇關

港豬 (樓豬係其中之一) 再一次展現 井底蛙既政治態度

咁你當我中文才疏學淺 唔想就用字問題晒口水

依加無問你邏輯喎
問你覺得港豬係貶義詞 褒義詞定中性詞?

Ok 你話人批鬥你時 做咩又批鬥人？

兩者並不互斥

塞錢入你袋啦
樓主:覺唔覺批評A好撚ON9
樓主:你真係自以為是
樓主無就批評他人呢個行為上比過意見
所以樓主批評其他人根本無問題
例子: 樓主:覺唔覺食飯好ON9 樓主:殺人犯殺人真係好仆街
兩者並無任何因果關係 而且並不互斥 所以無問題
慢慢惡補下D邏輯再建國啦

樓主一時話唔得閒關心政治 一時又話連登限制你立場 龍門任鳩你搬 你又知你生活得好地地唔關政治事？ 即係你條撚樣淨係識享受政治成果 又唔俾人批評 仲覺得自己好撚高尚喺度講邏輯乜柒柒 話做五毛會俾連登仔屌咪上香討天涯百度囉 每個論壇都有自己立場有乜問題 自以為是到

紅字
兩者並不互斥 連登限制我立場同我唔得閒關心政治係可以共存 何來搬龍門一說?
藍字
我本人無話生活得好好地唔關政治事，同理，你生活得好好地都關氧氣事，咁係咪唔識化學既人全部都係港豬？
金字
我個人都有自己立場，但我鐘意上連登，你吹咩？

比負評個班廢柴
搵個入黎講兩句啦

咁你咪死返discuss u汪囉

道出我心聲，正皮

唔關心政治就係仆街 因為你享受緊既權利係人地爭取番泥 而你就坐享其成

問你覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9
叫人死去discuss u汪 你想表達咩?

睇翻樓主開啲post，原來戇鳩仔嚟

係冇矛盾 不過你話你幾撚ON9?

完全唔覺得政治點影響到自己
點解要理

直線呃負皮

咪就係，當你有樓/屋企有樓，住市區之類，根本冇必要搞事。搞亂香港咪俾班賤民廢青上位？邊有人自己搞自己嫁。

咁我仲要交稅既義務已經抵消左D 享受既權利 可以唔關心政治了

氧氣天然 唔係你識化學就左右到 但政治時事係人造嘅 你認識完起碼有機會影響政治令生活更好
我當識化學真係能夠影響供氧 咁主張唔使識又享用緊嘅人直程係扺屌

有屋有樓仲出去冒險咩
生活好地地既人根本無原因要去理政治

又捉字塞? 標題一路針對緊批評其他人唔關心政治/時事既人
而樓上個回覆一路都係講緊批評其他人唔關心政治/時事既人
我將佢簡化做批評兩個字有咩問題
不如你唔好再捉字塞啦 比少少邏輯同論述好嗎

你咪on9啦，共產黨得嗰名係共產嫁渣，一早企哂係資本主義政黨嚟，佢哋自己本身就係最大的資產階級。

只會加你哋無產階級的稅/生活成本，點會搞資產階級的樓？你都痴線。

幾年前，有個朋友話政治唔關佢事
今日，佢話政府好仆街，唔規管d人炒車位，搞到佢呢家唔夠錢買車位，租車位又貴

政府=/=政治wow

無錯氧氣係天然識化學唔會左右到
政治時事都係人造既 但係同 我唔認識就要比人批評之間有咩邏輯關係?

所以成日開口埋口咩香港，為香港，為香港人。

根本就係廢青想搞亂社會秩序，以下犯上，打倒既得利益者自己做既得利益者。

總之D樓就唔會跌ge，唔會跌俾你哋買，人工唔會加俾你哋，租就一定會加嫁啦。唔洗旨意破壞香港的繁榮穩定！

我屌你老母咩

樓主 d 00後係咁上下

d傻鳩日撚日話所有野都是政治
其實係佢地太沈迷係個社會
我理性 我有良知 我識分善惡 我會嬲個政府
但我抽離d咁去生活 我可以每日都好開心好幸福
我唔理政治 追求個人快樂
我既幸福唔係政治影響到
點解我仲會關心政治？？

利申唔有錢既普通人一個

CHING家底同我應該有得比
應該都係受開高等教育

你唔好再開on9 po好嘛，刷完存在感未？

隻隻字都係出自你隻手
你用字不清 用詞不當 歪曲意思 就係你最大嘅邏輯問題
Btw 請解釋埋"港豬"詞性本身同邏輯有咩關係

戥你悲哀

自己睇唔明又賴我
GIVEN 港豬本身係貶義詞 意指無立場既人 帶有負面意思
但係無立場又唔一定有負面意思
咁你話無立場=港豬咪有邏輯謬誤囉

比少少論述來聽下好嗎

皮已正
樓主好波

有咩問題
唔通黑人一詞本身又係有立場
定係你話nigger一詞本身係冇負面意思
你就真係有邏輯謬誤

無立場=1 帶有負面意思=A
港豬=1+A
但1=/=A
故 1+A=/=1
基本邏輯 仲話無問題

之前原子彈個POST成班廢柴話我咩反問問撚夠未
依加叫大家比少少邏輯討論下
搵個比少少論述既黎聽下都無
除左捉字塞之外搵個有效回應都搵唔到

政治改變成果全部人共享嘅 你主張唔需要/唔得閒認識政治證明你冇可能有份推動任何改變 但正如你講你有交税有權利享受 但人地喺推動上付出比你多 覺得唔公平 所以批評你 問題喺邊？

On9 港豬依隻既出現
正正係為依班人以設
唔通屌你on9 = 竊取論點
因為我話你on9?
唔關心政治點解會係優點/中性
無知是中性詞？

Nigger=A Black people=1
A=1
無立場=2港豬=B
2=B
係借喻Ar OP
你真係連中文都唔識

不當類比
NIGGER=負面+黑人 黑人=黑人
但黑人一定=NIGGER NIGGER都一定=黑人
故此 黑人=黑人 NIGGER=黑人
所以無問題
你要PROOF 到無立場=負面 咪比你話無立場=港豬囉
港豬=無立場 但無立場唔一定係港豬

你講緊無立場 唔關心 定無知先

所謂的關心政治/時事，只係香港的奴隸階級想翻身做主，否定香港現時的社會秩序，階級制度，破壞現行的繁榮穩定。

問下自己咩階級先，就自然有冇需要關心所謂的政治/時事。你係資產階級，根本就冇需要理會，因為中央，香港政府係企資產階級呢邊的！

邊有人反自己的保護傘？咪倒自己米？到時俾班廢青清算你，收你1000%物業稅，唔準你加租，唔準買多過2個物業之類，真係喊都無謂。

請PROOF 黑人=負面

笑死 有人逼你推動? 我有冇求人推動呀
無呀
我唔關心呀
簡單D黎講係咪即係拎光環屌人呀

港豬一詞就係包含/中依上幾樣特徵
而創出來

你會唔會叫人唔好話on9仔on9/唔好叫黑人做黑人？

而家資產階級獨享成果，無啦啦做咩要同你班奴隸階層共享？

你個人自私唔等於其他人都係既
覺得自己有受過高等教育既人會咁諗我都打左個突
你應該覺得理政治既人都係窮鬼廢青
我講得唔岩聽唔緊要
介紹你睇下animals farm 同 Les Miserables
咁出名既人會比較有說服力

屌你老母垃圾5毛狗

假膠？

黑人=NIGGER 係視乎講個個人咩心態
黑人係任何時候都可以=NIGGER
就好似 智力低於80 你可以話佢傻仔(負面)/智能障礙(中性)
有主觀情感 呢個答案滿唔滿足到你
無立場係咪任何時候都係負面?

港豬=無立場
但無立場唔等於港豬

要搵錢唔得閒 不了
你睇完之後依加有冇D論述來聽下?

Thank you for you answer 雖然你重未proof 黑人=負面

？？ 你句野好矛盾
港豬=無立場
無立場=港豬
所以用港豬形容無立場既人有咩錯？
原本隻字創造出來就係形容依班人

Ok 咁喺資產階級入面關心政治嘅 咪一樣可以屌鳩樓主

你老豆=有撚
有撚=你老豆？

叫老豆啦呀仔

點解？關心政治有咩咁巴撚閉

政治係比好撚得閒
唔洗為生活而煩惱既人搞既

OP你幾時PROOF 黑人=負面
如果唔係我就可以答
港豬=無立場 係視乎講個個人咩心態
無立場係任何時候都可以=港豬
就好似 智力低於80 你可以話佢傻仔(負面)/智能障礙(中性)
有主觀情感 呢個答案滿唔滿足到你

否則你真係有邏輯謬誤

交稅只不過係俾錢一個政府去運作 個政府點運作制度公唔公平係要靠不斷的爭取

你冇爭取過就有得享受公平的制度 公平咩

你真係on9 你估你而家有的權利係與生俱來？ 冇人同你爭取你有得抽離咁生活？

政府改一改制度你乜都冇晒啦 你仲可以幸福？

On9 仔淨係識扯開話題混淆視聽 避開問題重點

駁到我上面先講野啦

淨係搵錢其實只係比政權用作工具
自由如美國，歐洲人佔大部份受高等教育既人都關心政治
佢地出於對自己地方歸屬感都咁關心
何況現今香港有更大需要?
從歷史到現在印正左好多爭取自由既例子都唔係自私自利
Les Miserables 描寫法國大革命就係其中之一
社會有好多不公義既事，有人關心-->促成法國大革命
理真氣壯唔關心政治唔係受過高等教育既人表現
「要搵錢唔得閒 不了 」就係教育制度失敗品先講得出

我的確係要揾錢唔得閒 有咩問題？
社會上有好多不公義既事 你地關心你地咪關心囉
同大愛左膠無分別

上面啲討論已經到左捉字蝨

唔明點解有人覺得自己可以獨立於政治 只係目前有好多人關心埋你個份所以你覺得你可以獨善其身姐

離題一問 上年立法會有無投票?

唔洗明
出呢個post純粹想問下屌人個班有咩資格屌人咁解

公民責任

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

短視既人先不理政治，同我老母一樣